有無人識 基沙文

世盃真正Carry法國唔係包皮 係基沙文
我覺得佢控制節奏好勁 大家點睇
勁
一般

拖慢哂

擺係攻中咁廢都有人吹奏

ching 睇左幾耐波

何輝何sir都話佢打攻中廢到仆街

我覺得鋒線三人好平均，無話邊個完全carry
但包皮有埋門個腳係最實際的

個D專家真係食得屎
決賽佢基本上頭2球都關佢事

基斯文

都係呢個世盃彈起咗 不過無包皮咁sharp醒啦

機師文

我覺得一隊有D咁既人 好重要 控球又強 唔一味衝

佢控個節奏控得好好

係 佢同隊友d one two 後腳都好好

邊個黎？

贏緊果時打反擊人多打人少都係度妹

俾條球王片你睇下

靚仔

佢之前個頭都幾MK

基斯文呀

係豬蛇carry法國

豬SIR 都好 好勤力 抵錫

SORRY

豬蛇改造打中堅啦 防守勁到

今屆電話佬都算幾穩定 12m同死球方面
真正mvp一定係kante

電話佬

唔sharp 唔多經典 / 突出既場面

但佢完全執行到法國隊要做既野兼有實際貢獻 (入球, 助攻, 死球)

好穩定 死球佢射勁放心

兩個都有人嗌啦

基士文

叫基斯文既一定係淨係世杯先睇波

投你老母閪

好多sick ball Ching 開心

馬德里體育會球迷圍爐區(5)

其實佢係國家隊同住烏麥巴比唔係咁夾

好似一球都無失

人地一早係必然主力啦

基士文14WC已經場場正選，16Euro直頭拎埋神射手，仲話人地今屆彈起

乜水，唔撚識喎

歐聯決賽射失咗

之前踢過南華

屌條友好on9,成日做埋D on9慶祝動作

真咩 清

幾得意

馬特·基士文（Mateja Kežman，1979年4月12日－），生於南斯拉夫貝爾格萊德，塞爾維亞職業足球員，司職前鋒，曾三次奪得荷蘭甲組足球聯賽神射手。先後效力過柏迪遜、PSV燕豪芬、車路士、馬德里體育會、費倫巴治、巴黎聖日耳門等著名球會，亦曾於2011年加盟香港球隊南華，現時與朋友開設足球經理人公司。

車仔第一代水貨
之前銅鑼灣同佢影過相

認錯人 Ching

南斯拉夫法國隊

我反而覺得MVP係銀河唯一
雖然無波入同埋都失左好多機會
但係起碼真係夠哂勤力
進攻逼搶佢係最前個個
防守個陣又落多一格幫手防
對面開角球又返黎幫手頂走

最近開始留意佢
雖然好似唔覺佢有好突出嘅個人能力
但見佢場場都好勤力
防守冇停過咁跑 唔只mark一個人 不時都會截到波
肯造波 傳波幾到位
每次見到個波到佢腳下都好放心 尢其係角球 大部分都幾靚
keep住穩定發揮 球品又唔差

叫開格列茲曼

係幾靚仔既

球王

♥️♥️

2016已經睇到佢能力
今次墮後姐
如果唔係唔只入4球

真係好靚仔

留喺馬體會一定冇出色

法國MVP
D死球開得靚到

馬體會好失禮咩宜家
再轉會都只會係巴塞，但宜家巴塞

Man of the match 呀嘛

搵佢打攻中係浪費咗佢
暴露晒佢弱點
佢根本唔係控球在腳打組織嘅球員

但佢齋負責死球都入4球3助攻

而家個髮型好柒

都係金毛個期幾型

普巴kante varane三個 carry姐

你都識講，負責死球
擺番銀河惟一去後備，俾番個正前佢好過

打法似Chris Paul

第一場咪咁囉 踢左乜鳩出來

睇下歐腳盃決賽換走基佬換墨超之後佢掂左幾多次波
搞到輸埋

owen都要希斯基開路啦

第一場打433
佢同巴比同丹比利打前鋒喎Ching
我講緊嘅係4321或者4141，擺佢一個正前

根本話佢打得差嘅都唔識波

下
打返前鋒啦佢
唔係話打攻中唔好 但講真唔得佢派牌勁
打返正前鋒先唔會哂左佢d入球能力

佢犧牲咗自己一貫嘅打法去配合
雖然唔顯眼 但最少做足晒球隊要求

Btw 法國核心的確唔係佢
但法國贏咗分工清晰 同埋 了解自己適合咩踢法

你咁講今屆法國冇核心

係法國套戰術核心人物
我自己覺得係普巴同包皮
普巴轉守為攻果下真係好重要
咁負責跑果個就係包皮

🤙🤙

今屆重心係豬sir囉

係烏美deedee囉

4強即討班忽然撚屌鬼要換走佢

呢條友係禁區唔射波會傳比隊友
係個好球員黎
只要前峰邊峰係搏跑多2步
基士文一定傳個靚波比佢

古烈斯文

Carry法國係基奧特

插水後就唔欣賞了

佢都勁 又勤力

Martial has impressed teammates and staff with his attitude during pre-season training.

Ed Woodward believes Anthony Martial has the potential to become one of the superstars of world football and is determined to keep him at the club.
#AnthonyMartial #MUFC

咪係
要同牙朗學習

相反戴巴拿

本身基沙文係勁d啦
贏在埋門同整體意識

基沙文唔顯眼但貢獻好大
得佢運波上去連接中前場

究竟佢係咪太樣衰 美斯吾比佢出？？

美斯話到事就唔會用美沙啦

咁都樣衰

吾

一定係美欺用美沙

屌你奶 電話佬好多季前已經勁啦 講到新人咁

識唔識睇波架, 豬腦先係重心
無左佢入唔到波, 唔會邊贏到

on9 係好有用但唔係重心